Для сборки: Нода желательно 16.14.0
запуск в девмод - yarn dev(или npm)
продакшен - yarn prod

папка с выходом - public соберется при запуске.
исходники в src/ в том числе и html. html  разбит на чанки(src/_html) испульзуется nunjunks
css preproc - scss

png,jpg при добавлении генерируется доп. webp

важно обратить внимание на пути. (src/_html/_components/_programm.html) vue для карты грузися асинхронно. а так же запрос на json-файл с моковыми данными.
